成日被藍絲屋企人煩住嘅人可以試下呢招

話鳩佢蠢囉屌
叫得藍絲都係無乜腦
咁無乜腦嘅人不嬲都唔鍾意比人話蠢㗎啦
你要話佢之後最好加個'死'字
屌你正死蠢
咁依個方法最大嘅好處就係可以好無腦咁用
藍絲拒絕理性溝通
你咪唔好同佢溝通囉
正係話佢蠢
咁藍絲唔夠你講個陣佢就會話你比人洗腦呀
乜撚嘢啲示威者收左錢呀,乜柒咁嗰陣
你就話佢無腦,太撚蠢
吸收唔撚到正確嘅政治訊息,左耳入右耳出
教育程度又低,小學都唔知畢咗業未
依個世界最蠢嘅人就係唔撚知自己有幾撚蠢
我依家就係教精你咪撚咁蠢
咁佢就自然會轉態

一早起身 不要說「早晨」, 試著說「人一藍,腦便殘」

ching好波

p牌推唔到

TUITUITUI